Sammi 鄭秀文最重要/最好聽既作品有邊幾首?

Top 5 or top 3又係點排
終身美麗

愛的輓歌

捨不得你

唯獨你是不可取替

感情線上

煞科

等等等等

螢光粉紅

愛的輓歌 真係冇得輸

放不低談情說愛

CHOTTO MA TE YO
愛心你不必一次盡傾
給我一秒讓我冷靜
(CHOTTO MA TE YO)
愛心請你不要一次盡傾
情話寧願你分批講給我聽聽

為何又是這樣錯

愛上一個人

刑事

上一次流淚
落錯車
回來我身邊
交換溫柔

個MV都拍得好好

華星年代:

思念
苦戀
離別
薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉
總算為情認真過
給最傷心的人
衝動點唱

華納 :

捨不得你
愛的輓歌
放不低
不拖不欠
默契
談情說愛
我們的主題曲
最後一次
心血來潮
唉聲嘆氣
親密關係
加爾各答的天使德蘭修女
為何又是這樣錯
如果我們不再見
醫生與我
交換溫柔